點解啲毒撚成日唔剪指甲???

喺街成日都見到毒撚啲指甲好撚長
一係就剪剩手指公或者手指尾
剪指甲乾乾淨淨咁唔好咩

有時去餐廳食飯見到啲毒撚侍應唔剪指甲真係想嘔

日常生活上都冇人會理佢地隻手

代表佢地有恆常性行為

打飛機咋

見到隻指甲都覺好污糟
清潔下自己啦

用嚟r pat pat同 r袋底。

用指甲收埋啲老泥死皮

屌，我真心想嘔

試諗同毒撚共事 佢用佢隻污糟指甲篤落你份文件

因為佢地冇機會捽碟

唔好咁 我想死

即刻碎撚左佢 印過份

十隻都唔指 ok 應該係懶

剪剩手指公或者手指尾又咩原因

斬左佢d手指好似根治個問題多d

我老豆話唔剪尾指甲係證明自己唔洗做體力勞動工作

大陸人先多會咁 唔係想歧視 但好似係⋯⋯

你老豆都on9
污糟邋遢

奉勸毒撚一句
想正常社交唔該執執自己
尤其你隻閪指甲 唔少人見到都覺得嘔心

毒撚們老母唔得閒

因為毒撚唔想花時間同精神去打理自己

剪指甲洗幾耐啊你老母

我真係有原因

玩樂器